依家買Macbook air 好唔好？

對上嗰次出係七月嘅事
依家用緊 16"，但好鬼大部，拎出街拎到手都斷
又無理由買多部13"又係pro 吖，同埋依家買pro 又可能三月出14"

可以做多d運動 2kg野都可以搞到你拎到手都斷既話⋯

（真心意見）

Btw 可以考慮下新出既IPad Pro 你出街用都唔會太heavy

如果要heavy 你都可以帶左MBP16出去

要輕巧當然 ipad

個keyboard 有口皆悲

拎嗰幾分鐘梗係唔斷
有時拎住喺街行，要避人，有時行行吓有電話要聽又或者有啲突發嘢
手腕要平衡到部機唔會令你需要發更多力保持機身嘅平衡點
我結論係 4 磅幾嘢加埋個皮套拎住喺街行好唔方便

有傳會出macbook pro 14" 個keyboard 換返依家 16"嗰隻
係嘅就等多排先喇

唔撚識咩背囊？

有幾何要拎埋電腦出街用先

袋喺袋點俾人知自己拎住macbook去緊cafe

有錢就買,買部電腦都要問人?

你要拎MBP16出去做野咁無辦法啦

買個背囊會好d

如果你拎出去根本唔需要high performance 咁不如考慮Ipad pro/賣左部16換air+iMac

買咩spec 先? macbook air 都要成皮野 等下macbook pro 14' 啦

買新mba不如買二手the new macbook

著西裝褸揹背囊會磨到膊頭位起毛粒

買過喇，開個AI、PS 出嚟都窒到末日
放返出去

咁新mba都會一樣

唔係掛
一陣落apple store 玩吓先

公事包都得啫 唔使揹 又就手

唔明點解要露部mbp出黎

其實唔係攞出嚟嘅
多數都係擺入公事包，再加埋啲紙呀嗰啲就好重
本身都諗住用ipad pro 代替，但發覺真係代替唔到用電腦
有時想喺街執執公司個網都好唔就手，所以先問問大家如果依家呢啲時間買部Macbook Air 會唔會太遲，話晒依家呢款Macbook air 都出咗半年咁滯

可以等下新event

不過依家d工廠都開唔到 就算有新機 都未必有機買到

（急就買部二手MBA頂住先 到時出新機就放翻